呢一部算唔算係最抵玩嘅旗艦機

HTC exodus 1 用ETH 俾錢淨係需要HKD 3200

規格同U12一模一樣，好似仲好少少

但係有冇人知道點買，有冇得代購

pocophone f1完勝

垃圾支那機都好意思講出黎

lm

幣少幫手代購ok?

Push,有冇巴打諗住入貨

睇左下d bitcoin post 都唔係好知點入錢

補條丁...小米年年都話冇人投資

應該要用信用卡買ETH， iPhone 有app可以買，不過要身份認證，比較麻煩

堅抵玩 唔知會唔會反口加價

Google下都知啦，年年蝕錢，小米搞個和昨....